企跳現場一定唔可以再有警察出現，因為而家係對立關係！

比同一陣線既消防手足、議員、社工勸喻就夠

推

推
漏左朋友唔好意思

巴打 一個都不能小

推
班人係fb都咁冷血, 上到去真係唔知會做D咩

推呀 巴打我愛你呀

我愛你

推呀

巴打求下你去都唔好去

你係邊呀

跳樓點先可以比警察出現？

報警 報消防 交畀現場議員決定